唔好重復69錯誤，12點前要走哂

唔好重復69錯誤，12點後要走哂，無支援死緊，
留力學黃背心，每日都返黎打

推呀

我地嘅目的係阻止日頭嘅立法會，唔好浪費體力凌晨留守

留力聽日

推 不要被捕！

ＰＵＳＨ

推

係
阻夜晚都無意思
都無人無物

走呀

請各位小心 盡快離開 唔好比班狗有機會傷害你地
一個都不能少！

推,12點前要走

金鐘一定要而家走
中環１２點前要走

真係唔夠抽，要退！！！

你地今日好勁
唔好再留低走啦
番屋企休息下啦

求下你哋走，同班廢物警犬晒時間冇意思，就算你哋勁到殺咗幾百個警犬，臨奠都唔會改變主意
留得青山在，哪怕沒柴燒啊

而家班龜無動作，因為等12點無車後大包圍呀

大家，唔好死

我地嘅目的係阻止日頭嘅立法會，夜晚一唔掂就散水
大家，唔好死

大家唔好死

再推

push

走！要留力

Be water, please
佔領從來冇意思
達到目的先至係最終目標

唔好再叫人留/走
擺低現場情況
人地睇到人數識自己決定

中環皇后像廣場，已開始散，剩低嘅請保留實力
唔好死大家

Push

Push!

agger

推 快啲走！

金鐘、中環人數都跌到好少
大家唔好死，留得青山在，仲有好多日仗要打